/* 
  Localizable(Ch).strings
  What to-do today?

  Created by Jayson Chen on 2019/8/5.
  Copyright © 2019 Jayson Chen. All rights reserved.
*/

"Welcome!" = "歡迎！";
"With To-Doy, you can easily customize your to-do lists." = "藉由Todoy，你可以輕鬆創造出屬於你的待辦清單";
"Add to-dos to today!" = "加入「今天」清單！";
"Add tasks to your daily to-do list" = "把你今天要做的事情加入「今天」清單";
"Clear done to-dos." = "清除完成事項";
"After you've checked off your finished tasks, tap the button in the upper right to clear them." = "當你完成待辦後，點擊右上方的按鈕可以清除完成的事項";
"Postpone" = "延遲";
"If you decide to postpone a task, you can also move it off the Today list." = "如果你決定改天再完成此事項，可以將它移出「今日」清單";
"Achieve your goal!" = "達成你的目標！";
"Set your daily tasks at the start of each day. Stick to the tasks on the Today list and increase productivity!" = "每天一早決定好當天要做的是，不用擔心其他事情，讓你專注於手邊的工作！";
"Long press and drag a todo to re-arrange it." = "長壓可以移動事項並整理你的清單";
"Break down big todos into smaller ones" = "將龐雜的事務切割開來可以大大提升效率！";
"Tips" = "小撇步";
"Untitled" = "清單";
"Hmm" = "呃";
"You haven't done any todo yet..." = "你還沒完成任何事情誒...";
"OK" = "好";
"Clear done" = "清除";
"Clear all the done todos?" = "清除全部完成的事項？";
"Cancel" = "取消";
"YAY" = "耶耶";
"todo" = "";
"todos" = "";
"You finished " = "你今天完成了";
" today!" = "項事情";
"Keep it going!" = "繼續加油！！";
"Whoops" = "哎呀";
"You haven't added anything to today yet..." = "把代辦事項加到今天的清單吧！";
"Add new todo here" = "加入新的事項";
"Delete" = "刪除";
"Today" = "今天";
"Later" = "延遲";
